幅圖一模一樣

神post

以為造第二隻腳先死得人多

Brrrrrrrr
從此不一樣

有幾神呀

嗰陣冇QE

太神了

納指已經破左哩個走勢啦

勁 轉買A股

納指破頂喎

跌更深

即管升
睇你走得幾耐

Ok. 跳定樓先

唔洗
你裸泳ok

印鈔機先進左
龍市二期gogogo